買電視 求意見

小弟想買部55
筆直5－8K
原先睇LG UK6550
不過試睇TVB有時會起格

LH SK 8000要成8200不過就靚好多

如果想55又唔想睇格
Sony LG SAMSUNG 性價比邊部好